\begin{centering}
\index{Rullaati}
\subsection*{\large{Rullaati}}
\end{centering}

\begin{flushright}
\small{\textit{Rullaati}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Nu temperaturen är hög uti kroppen,\\
närmare 40 än 37.\\
Men så ska det vara när ångan är uppe\\
och så är fallet uti detta nu.\\

$\parallel$: Hej rullaati, rullaati, rullaatirulla,\\
rullaati, rullaati, rullaatirei! :$\parallel$\\

Livet är kort som en barnunges tröja,\\
ingenting kan vi väl göra åt det.\\
Men med vår sång kan bekymren vi röja\\
bort ifrån vardagens grådaskighet.\\

Hej...\\

Snabbt flyktar ungdomens korta sekunder,\\
skynda dig därför och räck mig din hand!\\
Ej skall vi förgäves leva de stunder\\
då vi med sång knyter vänskapens band.\\

Hej...\\